條女俾人撩，俾左contact人

同佢嘈完，叫佢delete, 佢話好但冇delete到
俾左ig佢係咁話唔覺得有野
大家快d黎恭喜我啦

小氣

中出即飛

咁小事唔好拎出嚟講

就係呢啲人扮到唔識拒絕 蠢到覺得ig唔算得係咩 可能佢無你想像中咁愛你

我有朋友無男友 有人當街抄佢牌都只比ig唔留電話 然後block左個人ig

要相信自己條女丫

信任

帽事嘅

頭先叫佢block
死都唔肯，講埋晒d濕鳩理由又話唔想俾佢限制又盛
代表咩？
我知一定係條友direct左佢

認真 及早斬纜

帽事嘅
上次有條友問我攞電話,隊埋自己部電話我叫我㩒,我話男朋友唔鐘意就拒絕左

條女唔肯block有幾個可能
-多方面嘗試 分分鐘揀佢唔揀你
-想你緊張下佢
-你present得衰

可能你仲細 其實唔洗開口叫人block

新鮮感
咁嘅女飛撚左佢算啦巴打，沒有他都會有別人

帽事既

Btw唔好笑

巴打個名

你做得岩, 而家我明晒, 嗰條友既感受/多一個follower喺佢心目中係重要過我感受
唔會再擺心機落呢段關係
原來對佢好既回報係咁樣

共享概念呀 有冇聽過

Share

收皮啦講咁撚多嘢你咪又係繼續同佢一齊

呢個巴打以前應該係冇出聲，結果

梗係唔洗開口la，因為都冇左囉

[red][三萬蚊過夜呀/red]

三萬蚊過夜呀

我畀男朋友電話佢
條友又真係搵左我男朋友
嗰個係鬼仔黎

利申：藍絲

雞性難改

唔係 係我仲細個 十年八年前 都同樓主一樣 叫女友del contact

但人大左 會識諗
佢比得人 你知咩事
你可以講一句你唔中意佢咁 佢係緊張你感受 你唔洗講咁多 佢自己識諗點做

紅字
如果佢係緊張你嘅 根本就算你唔出聲 佢都唔會比

唔係咁開心丫

模範女友

而家真係極灰, 冇晒心機
但佢講既時候我都up唔出, 反應唔切, 其實諗下都知既道理, 唔使講咁多
學巴打話齋, 做足心理準備啦

佢發現自己仲有人鐘意覺得心癢癢好興奮
呢啲人未去到最後一刻比人食左隻豬都覺得無事
無論咩理由佢都係無逆地而處 扣分

樓主拍左拖幾多年呀

不守婦道

振夫剛
留名跟進

小器到 識下新朋友又唔得呀?

好撚簡單
要玩咪玩撚盡佢，你都問一個女仔拎contact
同佢講，咪睇下佢咩反應。
故仔都幫你作埋，撞番小學同學

大家可唔可以守下規矩，仲唔同我渣渣臨將啲字轉晒做綠色

有咩問題

wfc you

根本樓豬對條女都可有可無

我當佢普通朋友咋

其實好少事，都觀察到一個人既本質，希望巴打你女友係例外啦。

__即飛

屌左未?

標準答案

日日中出佢

點解你會知既？

其實有咩問題 未結婚唔比人揀嫁

好快帽事啦

果晚OT咪遲左返屋企囉，做咩啊BB?

正常社交姐

將軍令

公道d講一句 你條女閪痕

可以搵過第二個

咩意思 你女朋友淨係比左ig佢？
如果我男朋友唔鐘意 我會選擇唔follow個男仔 都唔會去block人 因為block左佢佢就會keep著左係我手機個block record 到 憑乜要我keep個路人甲record 係我ig到 之類既心態
有少少1999唔知你明唔明我意思

之前返pt都有幾次俾人問電話，我都有俾到，但只係想bf緊我多啲，之後扮不經意俾bf見到，佢講幾句唔開心但又冇主動叫我唔好覆佢地，其實都係想佢緊我只要佢一句我即block

佢話我識朋友俾電話人係我自由，佢信得過我 但我其實好中意俾人管

我都唔撚明
block左再unblock咪得(即係unfollow + 迫條友unfollow)

我27歲佢26, 都咁諗係咪太廢

識多個朋友冇壞既 朋友唔係男就女架啦 佢唔係你諗咁樣架 乜你咁小氣架 各種派帽既理由 飛得

點都好 唔好拎異性去測試自己男朋友 其實男朋友去到呢D位好擔心 但係又唔想比人覺得小氣 結果自己死頂 搞到自己勁唔開心 慢慢由擔心緊張 變到嬲再變到 好攰已經唔想理 都慣左 呢種心態 最後就

早排係街比人問拎fb都唔比,
都係笑笑口話我有男朋友拒絕

自己識避忌, 乜野係對一段關係唔好既就自然唔會做

樓主女友比得既.. 仲諗d咩? 真係想識朋友咁簡單?

通常呢d一爆發就分手兼冇得掹

你係咪男人黎，咁都唔忍得

每個女仔都有呢d階段的

可能純粹好奇貪得意
到你出聲迫佢del 佢又會覺得好似俾你控制咁 唔del純粹好表現自我

大個d識諗就會明白 為左另一半應該避忌

好撚慘

早啲分手搵果個
正正常常方死無女
再者男人咁專注女人做乜
放多啲重點係事業
有錢大把你簡
如果樓主樣衰既 咁當我無講野

可唔可以做你男友

分手啦屌，唔好猶豫

屌你老味
講起呢d topic我就火
我女朋友前幾排去舊同學聚會
返黎成幾條仔係咁whatsapp佢
係真係大段大段咁
瞓唔住又同我女朋友講 擺明r水吹
之後我忍唔住暗示我唔鐘意
點知佢一句“做乜唔信我”收我皮
仲話佢個女仔fd先明白佢
屌 我從來無唔信你
只係我係男人 太明其他男既心態

我自己為左你都特登少聯絡異性
你避忌下真係咁難?
點解咁多女仔都係咁

你條女應該好正

more

你咁講
咪等於拍拖就唔可以有男仔fd.. 咁好慘姐
我覺得大家一齊都係講過信字
如果佢要cheat 你點做都無用
cheat左咪散囉

係街比人問過 一定唔會比 facebook ig都唔比
就算想男朋友著緊都唔係咁做 做好自己本份佢自然會更愛你

撩多幾撩就會心動嫁啦

G

護眼post

contact啫，又唔係比左個處人…唔洗咁驚喎

已經俾出面果個中出左了

我明 但咁樣控制佢
驚適得其反姐 咁佢揀左個咁social既女友都無計

同第個扑左野都可以做你條女 唔洗咁驚喎

根本條女就好享受

但佢真係好大方話信我，唔知佢內心係咪真係介意唔講啦
真心想知係咪有男仔會完全信女友，even佢會同異性成日wtsapp
利申 同異性成日wtsapp果個係佢，佢想我唔好再chk佢電話唔好問唔好理佢同異性wtsapp d咩，佢覺得咁係信對方，佢都唔會睇我wtsapp

一巴摑穿佢耳膜

比contact人都係你情我願既姐

條女比得你知 姐係佢都知咩事 同你備定案先
仲咁小家係度玩暗示 好難怪條女屌你唔信佢

如果大大方方 坐條女隔離 同佢一齊玩厹 笑鳩d厹講野
咁條女個心就會覺得乜厹咁cheap架
你兩條友又有個娛樂 開開心心化左件事 而家為d厹嘈交 失哂分

遲啲入我門下一齊行俠仗義